點解依家3d電影收晒皮？

明明3d技術喺阿凡達嗰期係威係勢
但到到今時今日又好似無晒聲氣咁
就算有3d電影上映都好，d人都寧願睇2d既
3d好似已經被淘汰左咁

得字幕3d 又要整多舊野先睇到
貼錢買難受

咁點解一開始個個都吹奏3d？
又3d電視，3d遊戲機又剩咁

睇2D舒服好多
隻眼無咁攰
好耐無睇3D了

貪新鮮

時間證明電影係唔需要引入3d技術

對上一套有3d既戲係咩？

無得借眼鏡
次次俾錢買又on9
興起睇戲一定睇2d

3D已經玩撚完
HDR才是皇道

拍3D制作成本高？

除左阿凡達冇一套係真3d

唔真實

thor 3 imax 3d 版不知幾正

套套得1 2個scene值得3d

價錢又貴

俾錢入去睇字幕3d咩

情願要4d 唔3d畫面個種
即係識震有味識噴水噴氣但2d畫面

因為吹捧緊vr (不過兩者點解唔可以並存？）

阿凡達真係好撚3D既